建議俾人block 得多個名自動轉紅色

太多popo,pr,5毛
1. 建議俾人block 得多個名自動轉紅色
2. 可唔可以用bucket list 一次個block哂一group人

即係俾人block得多自動變女人？

Web版嚟講
可以會員自發整個Chrome plugin做呢樣嘢
App版就冇計

我就覺得多嚿魚
Block之不盡

黑色？灰色？綠色？

算數啦, 呢家連登基本上都越來越紅底, 如果你有開過POST 會發覺有dPOST 永遠去唔到第一頁, 之後有d分化/膠POST好易就去到第一頁.
呢家ADMIN都好似冇6-7月份個時咁幫連登仔, 好似開始有顧忌咁
之前係香港連登/上網, 打咩野完全唔會覺得要負責任/比狗咬, 但呢家都真係有顧忌咁

第一頁show到1000個post咪可以人人第一頁囉

其實全部永久封鎖咪得
連登活躍嘅都唔知有無一萬人
學樓主咁bucket list一次block一千人，叫全世界單機，好快應該都無咩post淨

bucket list 係方便好多，可以好似依家d 黃藍app attach 埋個source